比呀媽fake左食生象拔蚌

佢叫我係雪櫃攞嚟食 見佢生既以為刺生就咁食
原來係街市買個d嚟 個d係咪要煮熟先食得
仲有幾耐命

10

9

R.I.P.

RIP

上星期我個fd 同你一樣，尋日就走左

今朝起身即痾左鑊

依個只係開始

8

有蟲

7

6

5

4

3

2

1

飲d滾油落去淥返熟佢就無事

樓主rip

渣ga

0.9

真？

下世食多d

人型象拔蚌 個口會噴白色珍珠

銀芽!

隔住個mon都覺得臭

好撚多蟲

最好照照佢 有機生蟲

我個條都可以生食

屌咩 唔想英年早逝

Happy new year

有咩技能

你嗰條都有蟲

收番埋條牙籤啦

2018年仲有傻西講刺生，講埋魚身呀笨7

之前喺屋企切開見過有啲細蟲仔郁下郁下咁
應該冇事嘅 最多咪死 前世又唔係未死過

Up乜鳩

一定要食導蟲藥

你地一齊殺左個巴打

一係你就00後，一係你就有語文認知障礙

留名睇下世小心啲

屌你老母咪撚晒我時間

佢想表達 唔係 刺生
係 刺身/魚生 掛......

大條定細條果d?

樓主下次可以挑戰生食象鞭

點解佢要fake你

係中意講 吹ar
刺生刺生刺生刺生刺生刺生

呼吸道比正常人大
可以一次過飲更多嘅水

pmed

杜定蟲

好唔好食？

我朋友生前都好鐘意咁食

屌

Ok 陣間行過元朗問人借支

佢話雪櫃有 撚知未煮咩
見佢生勾勾咪以為sashimi

放心冇咁快死，啲象拔蚌有好撚多蟲，一時三刻身體唔會有咩唔妥，但半個月左右之後，啲蟲會沿住啲血管爬入個腦破壞個腦既細胞，到時你到生不如死

我好認真，希望你係講笑

痴線 街市買生食先好食 岩岩我先

可以生蟲 俾敵人食咗高機率對面都會生蟲

你呀媽終於計劃成功，慢性殺死你呢個白痴仔

你用呼吸道飲水？
會死架喎

諗返起呢段

屌你老母你真係好撚小學雞

有啲蟲會入血管，之後仲會去咗邊自己諗

如果再痾一定要睇醫生呀

依加好似無乜事

上腦變弱智仔

老母叫你就食

老母俾屎你你都照食

會唔會霍亂㗎

象拔蚌俠=成條撚咁

0.8

食過 不過係刺身級

0.7

0.65 樓豬

樓主安好嗎？

無事

樓主下次可唔可以生食桶蠔

唔亂食喇 真心驚
我媽仲話最多咪痾

最多咪死 有咩好驚

啲蟲上腦會hi到啲神經線
平時上網睇片見到啲人撞邪，個身自動抽搐就係因為啲蟲

希望你只係講笑

唔爭氣

白色珍珠歌聲

見識少，我仲以為象拔蚌係可以生食

得㗎喇 熟㗎喇

飲返100 度熱水 無事

你阿媽好憎你？

下世小心啲

看圖說故事

咁唸開心d就隨你啦，仲有無咩心願想連登一眾巴打幫你既

樓主下世小心啲

搵醫生準備定Praziquantel啦

搵定醫生睇安全啲

冇事架，我都試過買返黎刺身打邊爐2用，不過係大條個啲，唔係啲象拔仔

d人食生豬肉食左幾年先出事姐

關伯母咩事

下次生食小龍蝦

無事
佢地只係寄生係你條腸
得閒上返個腦去下旅行咁

巴打有咩未做嘅 趁仲有命做埋佢喇

會變品學兼優象拔蚌

Bio撚表示生食象拔蚌有好多寄生蟲
希望巴打你身體夠強壯 就算瀨野希望唔好上腦
如果唔係呢世真係就咁先

如果你知道象拔蚌食咩食物，你會想即刻洗胃

我細細個都試過
老豆仲同我講wasabi殺菌
點知全家得我一個出事

0.655

睇醫生啦屌

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我尋日有點嚟食

老夫

0.1

洗唔洗買糖水呀

未必會死，但啲蟲一上腦好大機會會癱...
到時你癱左再請你食象拔蚌

有得屙都好啲，希望你可以屙晒啲污糟嘢出黎

0.655<0.65

老老實實, 我第一時間都諗起呢單野,
樓主你都係去睇睇醫生, 就算唔睇都起碼google 下,
唔好慳果一百幾十, 有起事上黎後悔莫及

俾著係我一定扣喉都扣返佢出黎

知唔知寄生係螳螂度ge鐵線蟲係咩樣？

食一條有10秒命，食多幾條咪長命百歲

下世小心d啦樓主 Rip

下世小心d

下世做人睇返呢個post
唔好重蹈覆轍

你地好黑心，下世食多d樓主

咁刺身象拔蚌係有咩分別

去睇醫生啦傻鳩